黑警入面冇探員咩? 點解唔人盯人24小時跟班白人?

果10幾個白人,你派十幾個探員跟足24個鐘咪收到料囉屌

阿蛇叮人唔洗你教